大家會唔會同異性朋友講愛你

唔知自己係被friend zone到盡頭
之前我同佢講佢係我好好朋友 之後佢就話佢都friendzone咗我 近排佢飲醉酒 佢突然同我講如果我唔應機會好失望 然後打埋love you有無高人指點下佢係咪出於朋友心態咁講

醉咗講嘅嘢

直接扑

你自己有答案啦

如果係鐘意 去馬
唔鐘意 唔好浪費人哋時間

真心無答案 感覺佢係真係當我好好好好嘅朋友唔想講完朋友都無得做

同佢講清楚

不過預咗冇呢個「朋友」

而且既然咁好朋友 咁畀佢知佢對你黎講係點樣嘅人
係應該嘅

Lm

佢試過借啲意話你睇下我幾愛你 真係唔知佢認真定講笑 內心好撚困惑

幻想唔到連段友情都無埋 我真係好垃圾

講鍾意我都試過

不嬲都係直接除褲屌閪

邊得閒講愛你

無論機會同朋友
都係遲早都會無

會，但前設係大家都當對方係好好嘅朋友

朋友的愛

Love u同個個都講得

你對佢有無feel先 覺得大家可唔可以發展